夏至秋天的距離 月與倒影的距離

猶如站在遠方的你

Goodnight

聽詩人吟一百句詩 歌手唱一千首歌
都不及見一面嘅萬分之一開心

若你依稀一皺眉 我在半空 降落何地

我最怕一再想起 似天空清澈的你
又有哪個可比 悠然自得呼吸吞吐的你

沉醉一刻如何 輕率如何
這夜這夜這夜嘆息為何

最愛你淺笑的臉

早晨

駁吾刀

未會牽手的距離 用最安好的距離

點先為之安好嘅距離

我最怕一再想起 似天空清澈的你
又有哪個可比 ...

乖啦唔好喊

好

連沉默光陰都可以很美

Don't text him

知道了

凝視近在 前方的你

呢個距離先係最遠

放肆跟我一起
連沉默光陰都可以很美

放肆完喇

見都冇得見

我哪會不惜一切

多可笑